[貓]生左粒野

今朝見到隻貓排齊手腳扮咩乖

但係發現佢隻手多左粒野

以為污糟野點知點搽都搽唔甩

摸落去似肉既質地
但硬硬地
佢又唔痛唔知咩黎
雖然我隻貓成日咬到我流哂血
仲要係我沖涼個陣柯屎
抽氣扇吸哂d屎味入黎
仲有無數既仆街野
但我都想佢健健康康攪攪陣
有無人知係咩黎
聽朝會帶佢睇醫生
但等唔到聽朝好想知佢咩事

生滋貓

not funny

蝨

應該唔係蝨
因為用綿花棒督佢或者搽都無反應

養貓唔裝貓網

個兩隻完全唔開
所以先唔裝

牛蜱啊 快d睇醫生 唔好自己整走佢

點解唔拎夾 夾走佢？

聽日睇

因為夾得唔好可能拔唔曬成隻出泥架

呢套野我諗唔係好貴者

但係片入面個d 有手有腳
我隻仔個粒唔似有手腳
今日醫生full booking 要等到星期一

你拔出後就應該會見到隻野手手腳腳

其實生得一粒係咪代表我屋企已經有無數多粒

唔知你有冇帶佢出過街
又或者唔知會唔會係你唔知既情況
偷走出去就中招
不過有得一隻 就應會有第2隻
你最好檢查下成隻仲有冇其他位中招
一係你屋企唔乾淨

蜱蟲，吸血架！
唔可以夾爆，唔可以夾硬扯出來，因為如果口吸器留在體內，會有毒素。
雌性蜱蟲會吸血，主要咬動物，亦有咬人類的案例。

應該唔係蜱蟲黎
搣佢隻仔會痛
同埋都幾大力用力搣都唔得
星期一先有期睇

禁落去硬硬地
有d 似硬左既酒米但又搣唔到